等陣有冇人去聲援手足，14:15九龍城裁判法院

#上庭聲援 #提堂
日期：9月10日 2:15 pm
地址：九龍城裁判法院 第十三庭 十樓
裁判官：黃國輝主任
被告：羅X文
控罪：非法集結
事件：811 尖沙咀
備注：曾受傷，禁止回台灣上課

==========
#聲援注意 ⚠️
東區6樓 0930 - 一個手足
九龍城10樓 1415 - 一個手足
九龍城5樓 1430 - 一個手足
沙田3樓 1430 - 一個手足以上
請預開庭前15分鐘到庭外排隊取籌🔖
==========
被捕人仕關注組🏴
@youarenotalonehk

推

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

Push